Het is een bewonderenswaardige plaats voor het  Laat me het zien.
"En Hallward liep naar de hoek van de Kamer 101 Een kreet van angst brak uit de ogen van Dorian Gray en hij snelde er tussen door de schilder en het scherm.
'Basil,' zei hij, heel bleek kijkend, 'jij moet er niet naar kijken.
Ik wens het je niet toe. '
"Kijk niet naar mijn eigen werk!
Je bent niet serieus.
Waarom zou ik niet kijken erop?riep Hallward uit, lachend.
"Als je ernaar kijkt, Basil, op mijn woord van eer zal ik dat nooit doen weer tegen je praten zolang ik leef.
Ik ben vrij serieus.
Ik niet.
